第一次去酒吧有咩要注意？

廿幾歲人第一次去，應該叫咩嚟飲而不失霸氣

long island

鮮奶

Fruit punch

i want apple juice

Black label 不過唔好齋lit咁飲除非你飲到，溝綠茶/汽水

Water please

五加皮 雙蒸 二十四味涼茶 豆漿加一粒龜蛋攪拌均勻 再加一滴墨汁

我驚佢真係俾我

帶私家杯

有冇係酒嘅推薦？

紅毛泥封菊花保平安

同friend去？

去到叫杯son of the bitch 先

Dry Martini

係呀 但係佢哋都唔係好識飲酒

記住唱散銀

使唔使呀

點解嘅？

放心，正常應該無

佢話有既，你就話全場一杯你請，你自已要杯牛奶就得

記住帶酒杯
建議帶隻夠大又高身既杯
代表你又粗又長
啲女見到就會自動波

gin

有錢就得

係咩嚟

好彩我脚夠長

最容易飲mojito

霸氣d同個bartender講 要杯dry martini shaken not stirred

但係啲酒名見到都唔知咩嚟
點叫先冇伏

維他奶加大
冰底另上

個樣都幾正 可以一試

其實係Sex on the beach
易入口同果汁無咩分別

識飲一定飲牛奶

mojito, gin n tonic

收到

唔該巴打

唔識唔好扮識
直接同佢講你想要咩基酒( whiskey, gin, rum, vodka, tequila)
想要咩味
問佢有無咩推薦好過

好

腳

LONG ISLAND 易入口, 唔好飲咁快一杯接一杯
因為溝左好多唔同酒, 好容易醉

lm

屌 係喎 眼瞓

苦到佢仆街
第一次就飲呢杯慘過死

通常好少落bar嘅人先會嗌cocktail
多數人其實會飲bottle beer / draft beer

pina colada

多人就一定係叫大酒自己飲
2個咪cocktail 飲下
飲完又轉場再飲
再轉場番屋企

巴打真係好有心咁提人

呢杯比女飲 唔好信佢

water on rock

睇你玩Game定吹水
如果前者就會啤酒
black label，chivas其中一支
溝下綠茶/可樂咁樣飲

後者就會Draft beer/cocktail
驚叫左伏既cocktail
就同Bartender講
想要甜d/果味重/酒精低d既Cocktail

飲開long beach

A milk please

溝汽水爆到Zhuhai

Lamborghini
B52

全場一人一杯，我要杯橙汁得啦

一定係維他奶，仲要細包size

點啲大杯啲嘅 濃度一般都冇細杯咁高 除非係long island / adios

Bartender 會答你: Vesper Martini呀嘛

可以飲Mojito
不過唔好讀錯Mojito
要讀Mojito
好多人讀錯

Nothing

人多就飲大酒
人少就cocktail
零食多數無限添

我平時讀開Mojito
不過你個Mojito都啱

真 你同佢講你鍾意咩口味
偏甜或偏酸 要唔要有生果嘅酒 之類
真係唔識可以叫佢推薦

記得要佢加冰，唔似得 寒酸茶記多粒冰要加兩蚊

明明係讀mojito 點會讀mojito都啱呢

記得唔好讀mo ji to
Ji唔係j音係h音

青去開劈場？

兩樣野嚟

以前係墨西哥真係試撚過
俾個bartender 同鬼佬笑

著兩條底褲

如果女仔讀錯就知佢係純情
男仔就丟架

橙汁5該

屌

講英文係基本
coke on the rocks冇得輸

溝7喜都幾好飲既

唔係，間唔中先去下

直接嗌枝交叉窿

啤酒冰底加多支飲筒

攝錢係女女對波度

給我一杯MOJITO

有錢咪杯杯點下

好撚狗

埋單唔洗出聲
啲錢擺枱就走得

入到去叫返杯Coca Cola Zero

叫啲大路啤酒，咪冇咁易叫錯名，例如嘉士伯 1664 啲侍應知你叫啤酒會問你食d咩 ,最好叫乾炒牛河或者椒鹽鮮魷,送酒一流，啲女聽到,知你去開

tonic, sour, fizz, martini 呢啲經典調酒實冇死

Milk on rock

我唔飲,我真係次次都叫什菓賓周

真定假呀

通常都半打一打啤慢慢吹下水
一杯cocktail 都唔知點飲

乾炒牛河
清去開邊間想見識下

High ball

Snowball
小朋友必飲

Tap water

下次試吓d鬼佬鍾意本地野所以多數都有

tap water

why not google but ask lihkg toxic

涼茶

認真，唔識就到時問waiter
佢會同你慢慢介紹
飲d signature la去到
去劈吧就當我無講過

維他奶袋裝唔該

酒囉

記得帶支花插喺左邊袋巾位， 否則唔俾入場

1664

有錢未是但點囉。

最多未百拎蚊杯。唔岩飲點過杯

我好多朋友都讀錯
提返佢地又怕尷尬
多數我都會大大聲覆述一次「你係咪要mo hi to呀？」
個hi音勁大聲

記得帶杯

唔係買唔到嘢飲
啲機通常淨係收一蚊銀同五蚊銀

係Long Is Land

收嗲啦 支那仔

識飲一定叫奶

你去吹水定劈
劈嘅話嗌枝大酒溝綠茶/可樂（個人推薦薑梳）
吹水嘅話嗌tower又得cocktail又得
cocktail可以試mojito先
tower推薦1664 blanc
如果逐杯嗌嘅話1664 blanc同Stella Artois都唔錯

就係啲mk仔女淨係識埋啲垃圾whiskey,beer
搞到香港cocktail文化勁垃圾
其實cocktail可以欣賞嘅位唔會輸beer仲會多啲
香港都有啲幾好嘅cocktail bar

兩set asahi啦咪搞咁多野

帶杯要帶埋牙刷 幫人含完要刷牙

tonic

叫一杯cosmopolitan

How about sex island

照舊

記得仲要同fd鬥快吹哂成杯
慳錢慳時間

識嘢喎

tequila sunrise 都得，飲果汁咁

慳曬成晚
我驚樓豬聽日起身屁股赤赤痛

唔知點解杯嘢我飲落去似益力多/可爾必思

答得好認真

飲汽水咩

1打藍妹

你最緊要話你係院友
到時人人都比面

開一支dom香檳，以表霸氣

記得係讀 霧「唧」圖

一人一枝芝華士

Milk shake Please

著多條褲

又fake 9人

guiness

bloody mary 用鼻飲

支那狗

飲嘢其次，摸女先係主菜，你請D女飲酒，之後佢地比你任摸架

係所有cocktail前面加個virgin,保證你唔會醉.

Dimple Pinch, neat

call定我幫你執屍

未飲完嘅啤酒，要同佢講留酒

真男人一定飲snow ball

加多杯151

記得叫b52warm up下先

到時睇住自己個菊花

Shit on the bitch

同酒保講黎shot 151先
佢會知你係行家
會打個折

Gin & tonic 最基本

初級者專用
加左少少可樂易入口

開支macallan12 齋飲 +杯冰水，型到仆街

利申，18年酒鬼

芝6啦

shit on the bread

第一次去一定要大嗌：呢一round我既

連登個個毒撚有鬼人識咩

Bloody Mary

真心好飲
又大路野

Milkshake

Moscow mule

有啲場會有個鐘
第一次去嘅人先可以敲

開支酒囉，兩萬起跳

想導多啲人享受下蒲吧嘅樂趣
不過最重要係知自己幾時到頂
要識避酒
出去飲得多就會覺得自己買枝靚威慢慢飲仲正
有自己嘅醉醉下節奏又唔會劈到冧

就算幾眼瞓都好 腳字好難打到個脚字

推介你試下Long island，around the world，adios motherfucker，Alaska，呢幾款比較新手向，都好易入口㗎 如果唔想醉嘅話，可以即刻飲番杯Jeger bomb睇吓神，因為入邊有Red bull，飲完之後會好精神㗎 。

或者如果你想同bartender打好關係有得傾偈，可以試吓同朋友一齊叫Ramo gin fizz，好好飲㗎唔夠飲叫多杯，調酒師會覺得你好有taste

Snorting salt, Tequila shot, Lemon in the eye

Whiskey on rock

Ramos gin fizz連個bartender都覺得你識飲

叫珍珠奶茶先夠型

好嘢嚟 飲完好舒服，好好瞓
之前失眠試過，真係可以半晚安睡

咪害鳩人啦

飲埋晒啲屎水

帶銀包

有時Tower啲酒怪怪地
寧願要枝裝啤酒好過
唔會伏

要一齊玩我就建議開大酒

橙汁

151

gin ton真係簡單好飲又chill

可叻

jolly shandy

霧hit淘
Gin fizz，Snowball，sex on the beach都易入口又易讀

sex on the beach

好易醉

狗也不屌

會拎支靚水出嚟

基本都VSOP啦

通常去親都問下有冇springbank Brora 或者舊macallan咁囉

利申：去威士忌酒吧

gin tonic

第一次

我玩 game飲白酒

江小白 半打半打咁隊

Ramos gin fizz
呢隻酒一嗌要嗌兩杯先得

有錢上網搵world’s top 50 cocktail bars,香港有幾間。
入去，友善就得，問人攞menu “can i have the cocktail menu? “ 嗌中間價既cocktail，通常都唔會伏，因為exotic 既嘢通常都係貴啲，exotic就唔會大路，就可能你會覺得伏。
冇錢既就慳錢

次次去都係呢杯，飲唔厭

肺炎車輪

我第一次去都係long island

Around the world

每次必飲呢個同grasshopper

係咪讀Mosquito咁

求其俾杯cocktail

凍華田少冰

Vodka 溝到好稀

snowball
甜到飲汽水咁

當係涼茶咁飲

最緊要識點讀
好唔好飲得你一個知

琴通尼

用iPhone 打字
不過你鍾意啦

唔該晒所有巴打

Ramos gin fizz 請哂全場
睇下個調酒師會唔會趕你走

嗌杯OJ包你型足全場

Black label on the rock （加冰）
美式吧可以叫 7 7 (7whiskey 7up, 美國牌子，唔知香港有冇）

我夜晚係酒保
日頭開涼茶舖

威士忌溝廿四味 杯邊仲要插咗隻對半切嘅茶葉蛋

中西合璧 老細見我表現好仲加咗五蚊人工

我都係第一次去就飲
其實好好飲

嗰隻死黑鬼

自己帶支奶去飲先夠霸氣

要自己帶酒去飲

之前溝酒飲比人隊冧左
醒返之後比幾個醜女玩緊我賓洲

去到叫"呢一round入我數".

唔好飲酒

Ramos gin fizz

支那狗死撚開啦

同問，有冇d酒保講中文架，英文麻麻

high ball
gin fizz
screwdriver
即叫即飲

叫啤酒都ok 其他飲唔慣唔好夾硬黎 gin7都ok 啤酒都有好多 唔好新力 青島 藍妹

想嘔就咁溝

廿四味

飲開都係叫long island

Milk please

見到獵物 就直接行埋去講 我今晚想屌你

港島區多數英文，簡單就可以

我唔係好飲酒去親酒吧都係嗌呢個

唔好中武肺

若要生活好
勿飲black label

你部咩iphone呀？正常人會打殘體字？
腳腳腳腳腳

悉隨尊便

盡量著polo去 尊重返個場合

飲果酒會鄙視你，冇人埋身

Highball

可惜唔係間間溝得好飲

請女仔飲nothing/pina colada 穩陣

自備酒水

飲咩都唔緊要，最緊要唔好喺個場度嘔

有杯叫mojito 嘅嘢
係易入口啱新手
但係讀莫he圖
唔好讀莫gi 圖

wltf whiskey得罪你？
唔係因為其它酒而令到cocktail文化垃圾
係因為酒吧營運方式導致而成
本身香港d人開酒吧既目標對象係d去蒲既人
即係想劈酒買醉屌閪果d
所以就專登溝到d cocktail好淡，然後又整埋d啤酒tower咁
就係為左放便大家消費買醉屌閪
whiskey beer cocktail本身無話邊個好d 人各有所好 就會鍾意邊樣多d
本地手工啤可能依幾年興起，所以覺得多人識唔出奇
香港cocktail其實好多年前已經好出名，例如果間the old man
不過香港依個城市咁急速，好多人鍾意速食都好正常

對我黎講想一樣野有人欣賞都要睇係咩人，如果係d為蒲為屌閪或者比人屌既，真係不了
當然香港鍾意酒既人唔少不過唔係大眾姐

嗌支軒尼斯，加一set啤酒
軒尼斯愛黎擺既
啤酒就係飲既
翹住腳
再點支雪茄
Cool cool地嘅眼神望下啲女
邊個有眼神交流嘅就有禮貌地微笑舉下杯
啲女埋黎就開軒尼斯比佢飲
一邊扯住雪茄一邊欣賞佢開
再鏗番杯
之後唔使我教啦

香港係咪無咩人飲highball？日本人好鍾意飲

飲完杯酒記得掉爆個杯

Tequila 一去到話要兩版 走鹽走檸檬

Mojito 最正常 青檸味

好好飲😂

怪物小王子

一定要搵

I go to school by bus

直頭長島冰茶啦，上面堆嘢

Mojito 飲完好似飲汽水咁
第一次飲都唔會wing

真 我第一次去bar 都係叫long island 淨係識呢杯

乜撚野垃圾whisky
香港夠有唔少whisky bar啦係咪自己飲開black lable就當晒所有whisky係垃圾?

仲有啤酒有乜撚問題

講到cocktail咁高尚但唔少cocktail都要用你口中既垃圾whisky去整

講得好 飲唔同酒類個feel 係完全唔同

個個都係叫呢杯

Black label難入口到，Gold label就唔同

建議好似食野咁，淡飲到濃

第一杯嗌啲清爽野 Whisky Highball, Gin Tonic, Gin Fizz, Moscow Mule, Pennicilin, Mai Tai, Pina Colada, Singapore Sling, , Cosmopolitan, Whisky Sour, Mint Julep 香港興啲既Mojito, Tequila Sunrise 或者試下人地啲Signature Cocktail

第二杯可以飲啲濃味野 Old Fashioned, Negroni, Boulevardier, Manhattan, Sazerac, Sidecar, Martini, White Lady, Corpse Reviver 2, Last Word

或者飲下啲主題野 Espresso Martini, Bloody Mary,等等

第三杯 可以整杯甜品野 Alexander, Ramos Gin Fizz, White Russian, 黎多杯一/二 encore

其實都係睇你鐘意

支那仔學咩人飲酒溝女，字都唔撚識打

必嗌

唔該俾杯水我

any suggest?

99%麻甩仔都會嗌

如果係正經吧坐係bartender前面個啲就叫個bartender推薦比你啦

唔使怕唔識會柒，唔識扮識先柒

陳奕迅

女仔飲個喎😂

cuba libre其實ok
不過Cocktail其實最好唔好有可樂，太甜會遮晒啲味